Este proyecto se entrega para cumplir requerimientos de la asignatura asignatura  Desarrollo de Videojuegos 3D del curso Electiva II de la Universidad Cooperativa de Colombia.

En el enlace adjunto se encuentra la descripción del proyecto con todos los elementos asociados a de desarrolo, codificación y construcción.

Enlace:
https://www.youtube.com/watch?v=HwWhMQAvEB8&feature=youtu.be